疫區慈雲山仍有大量長者送都不肯戴口罩 並周圍摸公共設施

想協助政府解決人口老化

Push

唔係點解港英要搞咁多清潔香港運動，又垃圾蟲又平安小姐

因為呢代人公民意識就到低得可憐

現代版楢山節考

經歷過瘟疫，沙士都仲咁撚冇衛生意識，服撚左

民賤聯又贏！

攬炒派老人

食幾多著幾多整定架啦

中唔中招都係注定架啦 搞咁多野做咩呀

與其話無衛生意識，不如話佢地自撚私
成日聲大大話自己唔驚死，屌你講緊你會惹到其他人啊

唔係有英國人 淨係靠而家依批廢老
香港點會有當年既繁盛
班廢老仲係度認叻

廢老：經歷咁多野都未死得，證明我大命

解決人口老化

唔驚死, 就立即死

琴日都差唔多一半係黃大仙區

同埋減少保皇狗鐵票

G持

殺曬啲廢老仲好

條女過份乾淨

幫自己立 flag

死多啲，唔該

咁都未中招
代表戴口罩，勤洗手無用！

就係想感染人

保持到social distance 就唔洗帶口罩

呢d垃圾等自然淘汰啦

講到攬炒都係老人家叻啲
用條命攬炒

呢班一定係攬炒派

香港而家班70歳以上老人，應該有唔少2000年後先嚟香港

唔緊要啦 死親都係廢老
後生仔瞓兩個禮拜醫院出黎就無事

真係屌過廢老唔帶口罩
廢老表示：我03年沙士都冇帶過，驚閪咩？

鐵票之所以鐵係瓜咗都會識得投比民賤聯

真 大劣人

慈雲山廢老好識諗 知道人口老化嚴重 減輕社會負擔

而家交通工具強制戴口罩啦，但呢幾日係港鐵都見到兩次有阿伯個口罩無遮個鼻，又見到有後生女仔拉低口罩飲珍珠奶茶

收成期話靠自己的

遲下黃大仙會唔會變成最年輕嘅地區

好事黎嘅 你都唔想隔離企個唔戴罩廢老

最好每區居民自組糾察隊，去捉尻唔帶戴嗰班友

封區囉，之後鼓勵佢哋通街排泄㖭

飲少日 會死架

D廢老真係同呢首歌一樣中哂

“長者”其實係咪一種尊稱？
點解要咩樣叫啲冇公德嘅廢老？

成座山都公屋廢老

根本果班老人家係手足，攬炒香港。指日可待

攬炒派(60碎)

natural selection

封城比佢地死哂算

最後嗰區議員都幾靚

你唔好傳染比其他人 自己死開一二邊

即刻打尻佢 再問佢驚唔驚

我地會永遠懷念你們.

班廢老死就一世，唔死就大半世，更唔會注意衛生

可能呢堆廢老係沙士之後先落黎嘅呢

啱架啦 死晒啲廢老

係啲支那人同廢老

其實佢地係咪唔夠口罩用

d 廢老彩你都傻

建議政府俾個大紫荊勳章佢哋

廢老唔好害人啦

邊個死都唔戴口罩捉佢上飛鵝山一腳申落佢啦

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

傻既 佢唔戴 我梗係走開
佢發起癲又狂咳又拎刀 我咪碌柒

「大菌食細菌，驚咩丫！飲多兩杯涼茶就無事啦唏！生人唔生膽呀真係......唉......」

「唏小小事就瓜瓜嘈！而家D後生真係打壞......」

邊個得閒懷念佢地

保皇狗 邊夠你啲支持者咁勁用命攬炒

痴撚線 金大仙俾你地屌做廢老藍區 民建聯票倉！
區議會黃大仙全黃wor

戴住點抖氣呀

快d死

駁唔刀

上個星期先見到有阿伯吐痰
真係屌佢老味

整隊滅廢老隊啦
乖嘅老人先值得尊重，壞嘅老人快啲去死

幾十年前大陸偷渡嚟

呢堆老嘢直情唔使人揹，自己爬緊上山，夠主動

賽跑冠軍食鹽多過你食米啦

當年打日本仔呀babababbabab

慈雲山係時候要換血

廢老一生要害幾多人

乜撚野歌黎
雖然係抽廢老水
但無論詞同rap都係垃圾
好撚難聽

呢d死廢老真係應該見一個打一個，打撚到佢唔敢再出黎！累人累物！

其實佢地知唔知隻病專殺老弱殘兵

廢老快撚啲死

罰錢都唔戴口罩

太過相信政府

死快啲仲好，全部仆街來

班廢老破壞我哋咁多代人多年努力建設嘅衞生社會

你好了解肺老思維

廢老聞到棺材香了

Natural selection

我覺得係佢地太過自信
覺得唔會中

藍狙成功攬炒社會

唔驚死is good 記得有事唔好佢地醫院 留喺屋企算喇 反正整定丫嘛

由鳩班人中招死啦屌

壞人變老

咪幾好

推願榮光歸香港

偉大獻身！

死快啲啦呢啲仆街 真係痴撚線

唔係怕佢地播毒累街坊理撚得佢地死咩
最好全部死9哂

死哂咪好囉

汰弱留強係好事黎

第一次聽平安小姐